我真係好想消失喺呢個世界上

好攰

唔好啦

me too
我個壓力煲就爆

推背推到攰？

一樣 好似搵唔到生存嘅動力

做人真係好辛苦

明明只係想做自己但原來會得罪好多人

返工越上心越發現力不從心

到底我有乜撚嘢用

同路
真係攰了

我都間歇性會咁諗
搵d野專心做一排
呢種諗法會慢慢無左

雖然忙完得閒返又會亂諗
但係個心會輕鬆一排

btw覺得meditation幾有用
瞓唔著跟住來做個人輕鬆左就瞓到

我都係
好累好辛苦
屋企係潮州人，覺得做野=一切，好累好辛苦。
女又溝唔到
追個個女仔都無咩回音。我想埋女仔單都無人比我埋

我明 我都想消失好耐 但連自殺既動力都冇

好撚攰 好似好撚努力咁但係都係比唔上其他人
我屌你老母